雲加 造酋長球王 幼齒不畏虎和狼

爺爺

前途無論會短或長 今天超越十 六強

難道沒人愛爺爺？